史上最嚴重！奈良鹿攻擊人今年度逾200傷 多人骨折重傷

日本奈良公園的鹿是著名的觀光景點之一，但現在奈良鹿儼然成為新一代恐怖份子，今年傳出鹿攻擊人類事件，有約209人因此受傷，更有高達8人腰部等部位骨折重傷，其中有5人是外國觀光客，這也是史上最嚴重。

據日本《NHK》報導，每年都會傳出奈良鹿攻擊人類事件，但近幾年卻頻傳，更有增加的趨勢。去年度計有186人被鹿攻擊受傷，但今年度卻來到209人，也是史上最嚴重，還有多人骨折重傷。報導也指出，截至去年為止的過去8年間，骨折受傷人數共計10人，但今年骨折人數卻特別多，至少有8人。園區也統計，奈良鹿攻擊人類最頻繁的時期，集中在9~11月的發情期。

為因應奈良鹿攻擊觀光客，奈良公園設置「鹿諮詢室」，並從去年12月開始，增加英語與中文的翻譯機，讓外國觀光客更了解正確接近鹿群的方式。奈良公園也呼籲，遊客在給予鹿仙貝時要特別小心，尤其是小朋友需要特別注意，避免遭到鹿群攻擊。

专门攻击中国人

我都咁覺得

可能知道支那人鍾意食鹿茸

奈良鹿兒撞傷遊客 八成是中國人因為......

岩呀冇錯喎 符合預期

一定係因為支那人

去過就知
啲鹿為左果幾塊餅可以殺人

大陸人鐘意嚇鳩d鹿又耍鹿唔比野食
現眼報

我兒大兒蚛兒蝈兒一兒直兒都兒抵兒制兒小兒日兒本兒

肯定某d人想玩9 d鹿唔俾野食

去過幾次
完全無買過鹿餅
so far都無比鹿咬/撞
仲會好乖咁比我影相/一齊合照

利申 唔食鹿茸

隻隻都畀人鋸咗對角
傷條鐵

鹿都有火

建議你唔好睇少大自然

啲鹿惡左好多 之前去見膠袋都搶

支那鹿 周地柯屎

好撚有靈性

撚鳩佢地打柒你都好正常
Btw其實果到好撚臭d鹿周圍屙屎

有冇試過做運動果陣比人唔小心用頭撞到
鹿撞人係全速沖過黎,佢地條頸同頭骨仲強過人類幾倍

定係你好耐冇去日本？
奈良依加成個場啲鹿已經冇撚晒角

樓上都唔係話d鹿有角
佢係想講冇角都可以撞人
另外其實唔係全部鹿都鋸晒角

就算鋸左都仲可以生返出黎

香港發生一定俾人滅絕或引入天敵

D角鋸左會再生
就算無角一樣可以攻擊你

啲鹿俾我馴服到可以摸wor

全身而退 冇受傷 唔好撚化佢地扮比野食就冇事

有約209人因此受傷，更有高達8人腰部等部位骨折重傷，其中有5人是外國觀光客

官員會叫你殺咗隻鹿佢

有玩過，佢點頭你比餅佢其實好乖
係班中國人玩鳩完佢唔比佢食先出事

不愧係child登仔

我早5年去都比鹿踢
啲鹿勁心急就算見你攞緊餅都會走埋嚟琴你
興奮得滯就一隻前腳踢埋嚟

鹿角本體其實好短得幾吋
上面嗰啲每年都會甩出嚟再生
唔一定係比人鋸咗

你唔玩d鹿 大部份都唔會特登撞你啦
上次去見到d支那人特登玩鳩d鹿

去過就知
正常人係餵鹿
大陸人係拎塊爛閪餅撚鳩啲鹿

反日撚全面進場

D鹿好精，試過俾旺旺先貝唔撚吼

唔駛審都知係中國人搞事

正一衰鹿嚟

唔好on9喇，角會生返出嚟㗎

metoo 其實以前帶餅都係食下衫
而家唔帶餅都可以摸摸，合照，跟住行，好乖，態度友善佢地會feel到

btw我留意到佢地最唔鍾意支那細路，見到一係走開一係就襲擊

試過比鹿咬屎忽，仲咬穿咗件衫

鹿頭骨都係相對其他動物(包括人)硬
角撞過黎一種傷
冇角時頭骨撞過黎都係重傷

好彩日本政府明辨是非，知道鹿仔警惡懲奸，冇好似香港政府咁又乜乜獵人隊，乜乜引入天敵

鹿點頭唔係準備打交? 睇變變變生命力2隻公打之前就係鬥角

點頭=屌你老母 d支那狗仲覺得好得意係度慢慢影相 唔撞柒佢地就有鬼

真正既日本鹿唔會食三文魚

鹿號

我又唔撚係飛段 佢睥實我做乜

之前去，d鹿會同我鞠躬

上年10月中去過，唔覺係發情期
嗰到行入少少就少人好多，見到好多鹿起到食樹葉
之後我就執啲樹葉俾佢地食，佢又跟住我旁邊, 好頂癮
但班仆街淨食紅葉，黃葉同綠葉都唔食，餵埋去都唔理我

人冇角撞唔撞得死第二個人呢
喺佢嘅世界可能唔得

唔鋸左 d 角，就唔係一年傷二百，分分鐘係一個月死二百。

上次唔係好彩隻鹿角比人鋸左，我個肚應該好似中左兩槍咁既樣…

屌哂你地班老母
雖然佢講得岩
但殘體字都咁多正評
見咁多正評鮮一解block 黎睇 睇到眼都突埋
完全封鎖算

啲鹿係咪日本人扮

點解我上次去佢對我鞠躬

去奈良係睇鹿追住日本妹

你試下我好肚餓，你拎著隻雞脾係我面前引我，又唔俾我食
我都過黎打鳩你

啲鹿見到啲鹿餅先癲，追住人，但唔會走去搶賣餅嗰個阿婆啲餅

阻人扑嘢⋯

On9，上次餵左第一塊第二塊餵慢少少已經比鹿撞+咬衫尾，關咩撚鹿事
事實係有d鹿真係好癲 而家去都係睇下鹿影下相算

真係，明明阿婆個度好多餅但係冇鹿過去搶

日本嘢係咁垃圾

之前去啲鹿懶到仆街完全唔理人
我係咪去左平行時空

宮島啲鹿乖好多

因為支那人沒有一個是無辜的
連鹿都知道呢知道理

阿婆氣勢大到唔敢搶

香港人咪係天敵囉

試過一次
一拎塊餅出嚟啲鹿即刻鳩衝埋嚟

啲鹿好撚醒架，識認人
見親啲人比鹿追都係啲支那大媽
起到收埋啲餅唔俾鹿食 想撚鹿

你大陸友黎？

希望佢分到大陸同香港

連登仔話日本鹿好乖架，你一定係中國人

你老豆老母係咪支耶人呀

乎合國情

公園個d 係mk仔黎

上次去俾佢咬走左個銀包 好彩執得返

班友許地圖都要搶黎食

點解咁多人以為隻鹿同你點頭係禮貌
野生動物撚識禮貌咩，試過見到有人餵鹿就鳩講“鞠躬啦，鞠躬啦”逼到隻鹿點頭就讚隻鹿乖
鹿用角對住目標係瞄準然後開拖

真正既鹿好識尊重av女優同識分香港人同中國人

係囉,原本要撞之前攞本BNO出黎就唔會撞你架啦

我上次比佢咬住書包條帶
又無撞

上次去買左個蕃薯打算坐係到食俾隻鹿咬頸巾
啲鹿連紙袋都食

支那人又贏
可以令到連動物都反支那人

未熟點食呀屌你

中國人去到邊嘈到邊
街邊都聽到中國人d支那話鳩叫
肯定係嘈到班鹿
連動物都睇唔過眼
恰鳩你班支那人

一定係中國人

我覺得正常
有少少野性都唔出奇
唔係你以為人地對角係裝飾咩
去得嗰度就預咗
自己醒醒定定唔好激嬲佢地咪得

中国人都係外國人

8成都係支那人. 唔使爭.

雖然無咩野，但硬係覺得你好撚煩

去過兩次 兩次都有買鹿餅
佢係會追住你 但唔會撞埋嚟然後搞到你受傷
除非好似班支那人咁冇品咁
係咪都打兩下隻嘢
比著我係隻鹿無啦啦比人打我都回手啦

我識得你嘅？

根本唔係d鹿識分國籍，佢地只係反擊d侵犯佢地的人

以前無咁多中國人的時候我已經有去，果陣都係咬衫個角輕輕力吉下咁(其實用力插過黎真係會死人，但佢地只會細力吉)，搏你派餅，但真正令人受傷基本無乜ge，係近年先多咗

邊隻奈良鹿

一樣餅養百樣鹿

上次去一買鹿餅D鹿就過黎用個口係咁頂 想收埋慢慢比佢地食都唔得

你好耐無去日本？
奈良鹿年年冬天前都有人幫佢地剪角，夏天前就會生返曬出黎

你地冇做錯到

冬天去就好啲，夏天去真係臭到仆街

正常丫
等於你喺條街到見到隻患瘋狗症嘅狗嗰陣，會唔會走埋去？

啲鹿有野食就肯比人影

又係d仆街標題
㩒入去完全冇講因為d咩

去人地地盤俾人打係常識吧

之前去過一次 冇啦啦所有塵一齊路晒同一個方向
之後就一隻鹿都冇再見到 唔知佢地跑咗去邊同做乜跑

原本鹿角就會自然甩
之後再生返出黎

我上次見到鬼佬都係咁

屌 我上次摸完隻鹿之後 静静雞講句
"喂~on9仔哈哈"
之後隻鹿勁大聲用個鼻噴氣之後就行開咗
話撚咗佢地好醒

校長

Shikamaru...

點解唔統計下咩地區國家嘅人受傷最多？

估國家

連登好多你依種大種乞衣
你唔會寂莫

吓 我上去啲鹿好乖喎

死撚開啦 你班窮閪

有少少錢就狗眼看人低

人地公眾地方嚟 又無force你一定要買鹿餅

我去屋企樓下個公園見到雀仔又要買雀糧？

仲以為係奈良鹿丸

變左咁多咩。
四五年前去奈良，除左拎住餅佢地發癲之外，無餅係手，d鹿係任摸

我覺得d鹿見到邊個驚青就搶邊個

本來想帶阿媽去，但驚佢俾鹿搶

都唔知有咩好玩
臭到

孤鳩寒

咁少 不如唔好送啦

去過幾次 見親都係大陸人好豪爽俾佢地食 香港人先咁度縮又玩野
同埋見好多次d鹿已經飽到請佢都唔食

D鹿隻隻唔同 有d好撚癲 之前去一同賣餅婆婆買完餅拎上手準備開已經比佢地圍 比佢地撞左幾下嚇到掉左包餅落地 冇角都痛
不過多數都好乖 可以慢慢餵 任摸唔嬲
點解佢地又唔會圍鳩賣餅個婆婆

強國人激嬲晒d鹿

日本NHK新聞報道指出，日本奈良知名觀光景點「奈良公園」，遊客被鹿攻擊的事件創下歷史最高水平，截至本年度已累積至164宗案例，比往年增加了46宗。
被撞傷的外國人佔79％ ，當中大部分是中國人
參考奈良公園事務處所提供的資訊，有79%的觀光客被咬傷，當中中國人就佔了83%，大部分都受輕傷。

啱啱去完。 冇晒角

日本d女真係唔著打底

利申最愛撚鹿

83%

又黎LA, 咁都可以有屈港五毛.

上年1月去嗰日落緊雨要擔住把遮行，到無落雨拎住把遮嗰時，一個唔覺意差啲畀隻鹿扯鳩爛把遮

早幾個月去過 5覺得D鹿好惡
買左鹿餅會圍著你 但係手上面無野佢5會理你
我行埋去同佢一齊影相都冇事 只係自拍個陣掂到佢個鼻整污糟左件衫 定係我太邊緣連鹿都費L事理我
請勿相認

去過幾次啲鹿有可愛又嗲
無曬冰都搵個頭親你

中國人又要玩d鹿又要驚
比著係外國人見到隻鹿想撞佢就一腳伸埋去啦

宮鹿個啲冇野食成日要執垃圾點食

D中國人係咪周地痾屎瀨尿搞到D鹿識分邊D係中國就撞鳩佢

人心善良 連啲鹿都善良
支那人就係心地唔善良 所以攻擊佢地 係正常
去過餵鹿餅 隻隻鹿好善良 任摸任影
唯獨有隻太醒 俾隻鹿係褲袋咬左張日元出黎 又唔放口 帶佢去賣餅婆婆度先肯放口
唯有買多包俾佢食

200幾人受傷 入面有88 人係遊客
遊客入面77個係中國人

咁有112個係日本人？

保守估計 1300-1500隻

佢地都無人餵....食都唔夠食

好撚醒

一唔餵佢就咬到成衫都係口水

引入天敵啦快D
獅子
科莫多龍

而家d人咁種意撚鹿

台灣人黎啦

好奇怪 點解婆婆啲餅擺哂係度 佢地唔會走過去

老細嚟 搞佢會冚家剷

奈良鹿攻擊人類最頻繁的時期，集中在9~11月的發情期。

好心你地班仆街咪阻人扑野啦

外國=中國?

鹿仔有靈性

院內好似頭髮咁可以生返?

150-200yen

每年十月都有切角活動

好鍾意餵鹿，餵過一次就上左癮，次次去關西都幾乎要去奈良餵鹿仔

其實餵鹿要小心，唔好引太多鹿埋身，好多時你餵一隻唔餵另一隻就會激親佢而撞你。同埋唔好玩D鹿，鹿同你叩頭完就要畀餅，唔係又會撞你。
最好係幾個人一齊，人多D鹿都唔會咁惡

鹿鹿好波

10月打風留多一日落左去奈良
事實上啲鹿好撚暴躁
多大陸人餵埋曬啲雜食人食既野
鹿仔搶膠袋 就成個膠袋扔比啲鹿食
用地圖撚鹿比鹿咬走就由得佢地
又拍打又捉住啲鹿黎影相 係真係大力攬鹿頸
睇見 我自己都好煩躁
救左兩隻口咬緊膠袋 搶走唔比佢地食落肚
個大陸人淨係嗌 你怎麼那麼笨吃塑料 然後打鹿仔個頭
屌你咩 撚識聽啊！

見到有啲鹿應該有撞人前科
條頸掛住舊好撚重既石 好似監犯咁
勁撚辛苦勁撚sad咁坐係樹下面郁都唔願郁
又瘦到仆街
Sad到我以後唔想去奈良 咪撚再比錢奈良人賺
除非佢地保護好啲鹿免受旅遊業傷害

奈良人為左要錢都幾仆街

想影同鹿自拍係要慢慢搵下邊隻單拖又食飽等屎屙坐低唔郁走埋去摸佢都唔郁既鹿
你同隻肚餓搵緊食既鹿點會理你

D鹿仲惡過黑社會
上次買完包餅，都未袋好d錢
已經過黎扯你件衫

屌笑咗